屌你老屎牛牛個條件交易

宜家難用到仆街

新手表示睇唔明

唔明跟蹤止損係乜

屌佢真係，個個條件訂單都得當日有效，咁我咪要日日睇撚住個市？òn9

有個得改架

如果set2蚊跟蹤止損，
股價10上到12，跌2蚊就會幫你10蚊賣出。
如果股價10蚊上到20蚊，跌2蚊姐係18蚊幫你賣出。

有得改日期架傻hi

點樣判斷佢由10/20蚊開始計2蚊？

day high

點改？我搵唔到有效日期。 。

依個？

股災不遠

其實幾方便

係幾方便，不過支牛手續費真係幾貴,CLS

港股免傭wor

美股

買futu 對沖下

你呢個電腦版可能未更新

得當日有效。。。。